(真全民檢測) 李嘉誠投資家用病毒快速檢測儀 數十元全家人共用10月面世

近日李嘉誠旗下維港投資創辦人周凱旋透露，維港投資正資助一間科技公司 Homodeus 對武漢肺炎相關的快速病毒檢測儀器研究，而相關儀器將會於今年 10 月面世，正努力爭取香港成為首輪受惠名單地區。

維港投資創辦人周凱旋在接受訪問時提到維港投資正以資助形式支援一間科技公司 Homodeus 進行與武漢肺炎相關的快速病毒檢測儀器研究，而相關儀器預料今年 10 月面世。她表示正努力向該公司爭取香港成為首輪受惠名單地區，並冀望這個項目能夠為為市民帶來廉價、快速而準確的測試。

她指這部快速病毒檢測儀器能夠讓用家放在家中，全家共用一個機器，並只需購入每個數十元的儀器便能為全家人作快速檢測，而且不限時間日子，「喜歡甚麼時候驗都可以」。

她又提到該儀器使用的恆溫技術名為 LAMP（Loop-mediated Isothermal Amplification，環介導等溫擴增），並指檢測速度比 PCR（聚合酶連鎖反應）更快，可直接快速檢驗樣本中是否存在病毒的遺傳物質，來判斷是否確診，而此測試目前在準確性，及避免假陽性、假陰性結果上有相當成果。

等睇全民檢測rap

誠哥都次次追住港共黎咬

好玩喎依部野 其實學校一早要整部俾學生玩下啦 當培養下興趣 咁多學生 總會巿一兩個對病毒學興趣啦掛
唔駛搞到依家大眾咩係飛沫傳染又唔明 咩係黏膜又唔明 咩係土抗體又唔明 咩係免疫反應又唔明 一尾淨係識驚

間間小學中學都應該最少買一部用來做健教堂

LKSAR

Coming out at the interesting time !!
Totally downplaying Carrie Lam & CCP test system!!

林鄭快啲冚檔啦
如果唔係就無人去全民檢測
你嘅政治任務係幫支那企業續命

誠哥

不嬲都欣賞佢2個

愚民政策下 港共只需奴隸 不需學者
共產黨只配做人類敵人

支持誠哥

到時屈臣氏又要輪通宵

屈臣氏檢測中心
百佳化驗所

部機好似電子蚊香機咁

港共：李嘉誠違反國安法

完全唔需要乜嘢中國支援隊

部機幾錢先
不過買部係公司/學校 都幾有用

留名睇中共唔承認呢部機出嚟既結果

Shing Gor

唔駛俾個人資料, 嬴晒

用I-Pad就當做左Stem... 靠佢地？

大巴大巴打落你港共到

咪講咗幾十蚊

標題都打埋出黎

問題可能係用呢部機測
港共唔會出健康碼

班廢柴咁柒，誠哥郁一郁都收佢哋皮

點解可以咁快整到又快又平

又有得炒

D錢比你搵曬都係應該

誠哥呀

之前香港唔知邊間大學都研發過部快速測試機
但冇人投資，最後變左大陸製

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

幾十蚊 咁撚平

純討論 非政治
全民檢測 : 醫護幫你做. 醫護著了全套保護醫物. 互相傳染機會大減
家用檢測 : 你自己幫家人做. 如果對方是帶菌者的話. 好易係檢測過程中 互相傳染.

住埋同一間屋點都奶嘢啦

你係屋企係咪長期戴口罩頭套著PPE分開食飯分開去廁所?

關檢測咩事 住埋一齊已經中哂招啦

In 誠哥 we trust !

10 套 Thanks.

商人黎講, 佢算有少少良心, 少少咁啦

準備大陸人落嚟炒

poly好似
冇記錯係一次過test幾廿樣野？

有好多人食飯唔係一齊食. 鐘意分開食的 or 外賣.

2020 成班97 年喪屍都要視番黎跳老舞

佢仲可以粒聲唔出, 仲想點

唔通真係鬥黃咩

「喜歡甚麼時候驗都可以」

串撚到

我咁講. 只係假設自己係帶菌者. 唔想傳比老人家姐

On9到同屋要中點都中啦 點都好過咩全民測驗比其他唔知咩人傳染套保護醫物唔係驗完一個就換一套基本上帶菌最多就係套嘢